香港仲有邊度係少人俾我呢種感性人散步

度度都咁多人，節奏又快，好窒息

奧運石灘

馬灣沙灘
唔開心會自己去坐

半夜嘅街，真係另一種感覺黎

有都唔講

青衣海濱長廊 半夜行下坐下 同朋友對住個海傾計 幾好

坐開